英國專家：阿斯利康疫苗有罕見血栓風險 但利大於弊 英國應該繼續打

Oxford/AstraZeneca jab could have causal link to rare blood clots, say UK experts

Evidence ‘consistent with causality’ but vaccination programme must continue, says drug safety specialist

英國疫情好似有好轉

有得自己生產疫苗梗係要打

人哋其他國家一支都難求

唔打嘅話，仲要經濟癱瘓幾耐

許樹昌何栢良真係唔識架喎
如果有啲五十五歲以上長者或其他男士對復必泰敏感
唔通剩係可以揀科興？！

我覺得最主要係因為之前仲封梗城。而家開始陸續解封，加上天氣開始回暖，多咗人出街，要睇疫苗係咪有用，就要等多一排，睇吓染病同死亡率比起封城前有無改善